# Automatização de Senhas para Avaliações (ASA)

O plugin Automatização de Senhas para Avaliações (ASA) fornece funcionalidades para aplicação de provas em ambiente [Moodle].

###Licence
Copyright 2014 [UniCEUB]

[Moodle]:http://www.moodle.org
[UniCEUB]:http://www.uniceub.br